一定要令大陸警犬露出馬腳！

最簡單
一見到佢地休息就
問路！
問啲係人都知嘅問題
喺港島就問佢彌敦道喺咪附近
喺九龍就問佢中環喺咪附近
等等
一定要拍低佢！

大家一有懷疑就要上前問！

自推十下

1

記住拍片

2

冇錯！

推到班大陸狗仆街

3

4

推

5

其實好簡單,用普通話問佢地,佢地自然反應會用普通話答

6

捉一個驗身！

呢個唔夠明顯，班狗兜得到

7

8

同佢地講習主席

9

10

或者清一色叫班黑警做

公安同志

遲早你班黑鄉黑正苦當condom
到時$2400/月 你做唔撚做呀？屌哂你地老母

好主意

香港人最撚簡單嘅問題都答唔到就一定係大陸狗！

推
打份工姐 $2400夠你地食訓啦
休班警叫雞都唔洗錢既

推到全部人一齊問路

push

唔識路，警察叔叔要答！

推呀！

好簡單嘅方法

留名等片

睇死佢地咩都唔會答

用大聲公咁講
「捅痣們辛苦了」
睇下佢哋應唔應機

問路
公安同志[/b][/b]
講普通話

仲有冇？

用普通話問

721

推推推

問下黃碧雲佢係咪財政司司長

721
記得拍片

唔關事 佢見你係大陸人就用普通話同你講

pish

Push

唔見得光架，千其咪襲警，犯法架！

或者問下特首係邊個

問上一屆

又未必
你睇果班大陸狗
一定係字正腔圓
毅進仔英文都唔識講
仲點講得好PTH?
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

On9 你一行埋去就話你襲警啦

一係問吓建國路，解放路係咪前面轉右

未埋到佢地身問野就比班死黑警禁低左啦

咁你唔行埋去咪又係俾人拉

用普通話操佢地媽b

問路非常好

721元朗恐襲政府警黑勾結

其實班友知唔知自己隊友係公安....

用普通話問路

同佢地講同志們好

有冇諗過比班武警知
毅進仔搵緊三皮
而佢地得幾千

但係辯論上你都唔可以排除佢係香港人

如果普通話好就可能唔係香港人
但如果廣東話唔好就一定唔係

同佢地吹水，扮屌黑衣人

中共咁厚顏無恥露咗都唔會認
慳返啖氣暖吓肚好過

慳下慳下，我地唔洗講野喇

支持

捉到一個親口認就贏

照你邏輯由六月到依家 我地做乜都哂9氣？

五大訴求 缺一不可

我冇野講

露出咗啦 咁又可以點

拍埋片最好

遠處舉大banner?

你無野下話
下家打仗
辯論
你辯撚飽佢啦
係人都知香港人講廣東話有好強既口音

普通話問路+拍片

突然播國歌佢地係咪會好認真咁肅然起敬

你無野下話
下家打仗
辯論
你辯撚飽佢啦
係人都知香港人講普通話有好強既口音

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

搵偽藍絲問

有人係香港用普通話問我路，我都會用普通話答佢，太平常

認同
一早露哂
未有人活捉大陸流浪犬

一定係廣東話問,唔會用普通話

推 好計

smart

大力推

會唔會係引蛇出洞 問左唔通你拉到佢？

up

同佢講聲同志們辛苦了

佢哋成日黎香港買野，隨時熟路過你

宜家黑警你都係拉佢唔到呀，咁係咪乜都唔做？

冇用,要捉隻落單狗盤9佢

「聽講你哋副警務處長陳永仁今日都有落場指揮喎，真唔真？」

拍片嘅買spy camera 啦
唔好下下攞住電話 唔係根本套唔到佢料

就咁同佢講 同志 辛苦了
佢會好自然會答 為人民服務

用廣東話問一次
要明顯等一陣
再用pth問
做個明顯嘅對比

堆

簡單而有效地chok料，推!

推！

大聲講同志們

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

未試過點知唔得

中年朋友睇到嘅話幫手做
年輕人問路容易穿煲

記得拍低
點解影相都冇人拍片。。。

用普通話叫佢同志

推
需要智破

［文宣炸彈整合］ 疑似內地執法人員混入香港警察

但野外露出後，要民意肯授權勇武當場拘捕冒警，唔係露出只會強化無力感

如果你普通話好，用普通話問，對方有可能會一時唔記得直接用流利普通話回答

新商場位置

親 你的公安證掉了

因應警方要求，港鐵不停炮台山站

大叫一聲，服務丸

、

舉毛澤東張相

可行

good idea

推推先

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

呢個方法都幾好

點解全部支那人樣ge犬都有紅色扣label

露又點？ 佢可以死口唔認。

要搵啲大陸狗樣嘅問，務求一擊即中！

麻包袋

同埋對佢地大叫支那狗 支那閪
佢地有d反抗樣就似

好計

最衰自己都普通話都極重廣東話口音

提防散水 提防分化

如果生擒到一隻，就會有大大力證據

要用普通話問先得

推呀 好嬲呀

大叫同志們！

有冇人能操正宗大陸普通話？可以設個局埋去偷拍對答

播國歌
佢地仲郁就係唔專重